% !TEX encoding = UTF-8
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% variabili.tex for nsa_atti
%% Copyright 2016, 17, 18 Daniele Zambelli
%
% This work may be distributed and/or modified under the
% conditions of the CC-By-Sa
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\newcommand{\editore}{Zambelli Daniele}
\newcommand{\infoeditore}{info@mathesis.verona.it}
\newcommand{\serie}{}
\newcommand{\titolo}{Decima giornata nazionale di \protect\\
Analisi Non Standard \protect\\
nelle scuole superiori}	
\newcommand{\pdftitolo}{X giornata di studio \protect\\
Analisi Non Standard \protect\\
per le scuole superiori}
\newcommand{\titolobreve}{X giornata di studio NSA}
\newcommand{\docvers}{\texttt{0.0}}
\newcommand{\edizione}{ prima edizione corretta}
\newcommand{\Edizione}{$1^{A}$ Edizione corretta}
\newcommand{\tipo}{} % (versione completa a colori)}
\newcommand{\descr}{Atti del convegno}
\newcommand{\luogo}{Verona}
\newcommand{\data}{13 Marzo 2021}
\newcommand{\mese}{Marzo}
\newcommand{\anno}{2021}
\newcommand{\mesepubblicazione}{Novembre}
\newcommand{\annopubblicazione}{2022}
\newcommand{\licenza}{CC-BY-ND}
\newcommand{\isbn}{}
\newcommand{\evento}{La giornata di studio è stata organizzata \\
dalla Federazione italiana Mathesis gruppo di Verona e dall'Unità del Piano 
Lauree Scientifiche/Progetto Nazionale di Matematica presso il Dipartimento di 
Informatica dell’Università di Verona.\\
Si è svolta a Verona, Sabato 13 marzo 2021.}

%%
%% Nomi di autori, collaboratori, etc
%%
\newcommand{\gruppocuratore}{Il gruppo NSA - Verona}
\newcommand{\coord}{Bruno~Stecca, Daniele~Zambelli}
\newcommand{\autori}{
Ruggero~Ferro,
Mauro~Di~Nasso,
Lorenzo~Luperi~Baglini,
Marco~Degiovanni, 
Roberto~Zanasi,
Daniele~Zambelli,
Tano~Cavattoni,
Leonardo~Aldegheri,
Andrea~Centomo,
Tullia~Norando}
% \newcommand{\colab}{Daniele~Zambelli}
\newcommand{\texcol}{\\
Bruno~Stecca, Daniele~Zambelli - 
Federazione italiana Mathesis gruppo di Verona}
%%%%%%% EOF
